奧斯爾被阿仙奴激到震！他是偽核心 or 被拖累？

阿仙奴作客對陣白禮頓，開場僅僅26分鐘，兵工廠便陷入了兩球落後的境地。作為阿仙奴隊內的領軍人物，奧斯爾的憤怒不僅寫在了臉上，而且也體現在了他的動作上。

幾乎在梅利的頭槌為白禮頓取得兩球的領先的同時，奧斯爾的情緒終於爆發了。他將手套扔到了場邊，以此方式表達著自己的憤怒。

比賽第32分鐘，白禮頓在前場右路獲得了界外球。防守這個位置的是奧斯爾，當皮球滾入場內時，他有意的用力將球踢出了很遠，以至於主隊的一名工作人員不得不第二次將球撿回場內。

阿仙奴的第二粒失球，是由於隊長哥斯尼的傳球失誤。第37分鐘，哥斯尼出現了同樣的失誤，還好這次奧斯爾在自己的防區，他「乾淨俐落」將主隊的諾卡爾特放倒。而當攝像機鏡頭給到奧斯爾的面部時，奧斯爾面沉似水，瞪著大大的眼睛。顯然，他已經出離憤怒了。

奧斯爾憤怒的心情影響到了他的動作。第40分鐘，他在中圈附近接球出現失誤，白禮頓隨即打起反擊，威爾希爾在背後鏟倒了諾卡爾特，並因此吃到了黃牌。而主教練雲格在幹嘛呢？當攝像機鏡頭給到雲格時，雲格要麼在吃手，要麼雙手合十好像在祈禱，教授用這種方式緩解內心的緊張。

看到奧斯爾的表現，在BBC演播室解說今場比賽的前熱刺教練大衛-普利特說：「奧斯爾的情緒受到了影響，阿仙奴應該把他換下。他的反應太明顯了，低著頭，步伐緩慢，這樣可不好。」

今天的比賽，奧斯爾共有3次射門，2次過人，76次傳球，84%成功率，威脅球1個。從他的活動熱區圖來看，他主要在前場左路活動。但問題在於，他的威脅傳球只有1次，這與他以往為隊友喂餅的角色極不相符。普利特所說的「低著頭，慢慢走」，事實上是奧斯爾的常態。普利特認為：「奧斯爾在德國國家隊是一名與在阿仙奴迥異的球員。」球迷也認為奧斯爾在拿到35萬英鎊週薪的新合約之後，就沒有了拿到合約之前的積極狀態。

所以，在奧斯爾拿到高薪留下後，在他的表現出現起伏後，人們不可避免的提出了一個疑問：奧斯爾到底是被阿仙奴坑了的真核心，還是帶不動球隊的偽核心？或許奧斯爾只有連續踢出高光表現，這樣他才能擺脫人們對他的質疑。

（比切多爾）

連佢都會禁區外射波就知有幾嬲

有一下佢好大力放個波落角球圈 嗰下睇得出佢好撚嬲

下 佢咪又係散步王

真係未見過佢係果個位射

原來佢對球隊有期望

go mu la diu

揸住350k人工屎都食

第一次見佢射波射到咁撚行

續得約就預左架啦，喇喇臨踢射個波出界返去數銀紙啦

嗰球佢俾球證jer住話無擺個波入圈

係 但未見過佢咁炆 除咗早幾年喺rm嗰陣俾大衛韋拿激親之外

帶一輪傳個波界2wob
唔駛一秒即刻失咗，係人都嬲

留力歐霸同世界盃好過啦

第一日睇波?

係勁就帶起隊波啦
講到成隊廢得佢勁咁
事實係佢都踢得廢

啱呀 有火吖

次次都帶死個波有撚用咩佢

點解唔走呢

冇球會出價

HOLD住個波無人幫無人走自己又唔係突破力特強
有心無力

靠佢carry食得屎

巴塞 曼聯 巴黎同中超都有

佢不嬲都係隊友走位走得生, 佢就做到野
隊友企死晒D位, 佢唔會一個扭幾個
上場班人企D位閪到

不過佢收咁多錢做唔到屌醒隊友, 反而係一齊沉既就真係唔得掂

有人要佢撚會續約咩

有球左邊K角位，成堆圍住企。原地傳左右移兩步傳，傳來傳去同一個位跟住回傳後場。

屌，做乜鳩

系 我都有出價叫佢去我屋企洗廁所

有冇片睇

兩隊都勁燥
白禮頓有條友換出場之後踢凳

Mesut Ozil reportedly turned down offers from Barcelona, Paris Saint-Germain and Manchester United before agreeing a new deal at Arsenal.

我出價嫖你老母

阿記出d新人好過啦 起碼真係有火去踢

佢嬲都係嬲隊友
首席迷雲黨

阿記班撚樣踢國家隊都唔柒 一返阿狗全部食哂屎咁

都冇位俾佢放波 見波俾波咁
唔岩踢 反而偉仔幾好打得

劇本會係

踢得有火 > 心淡個人solo算 > 笑隊友 > 賣走再笑新仔

on9仔續約

最寶貴個幾年留左俾妓狗 係人都嬲啦

有咩好嬲
佢續約果時已經知隊波係咁屎+下季打歐霸架啦
開開心心踢完去蒲好過啦

今季歐霸冠軍下年歐聯見

之前年年賣隊長都知咩事啦

會有冠軍？

山狗又要偷笑

基奧特 山狗走左
仲有咩勁人